1. Напишите функцию разбора query-строки в набор параметров.

2. Допустим, параметры http-запроса хранятся как свойства объекта. Напишите функцию сериализации параметров в query-строку с добавлением к произвольному url.

3. Напишите систему сравнения двух наборов параметров форм. Имена параметров могут повторяться. Система должна отвечать на вопрос: «Что изменилось в параметрах?». Сделайте для этой системы html-интерфейс.

4. css-задача 1 (см. рисунок в 
[аттаче](https://yadi.sk/d/2HsmuYmsWjzxf)):
Предложите способы реализации:

- полупрозрачного фона под текстом;

- полупрозрачной рамки вокруг текста;

- центрирования блока с текстом относительно страницы.

Следуйте принципам graceful degradation.

[РЕЗУЛЬТАТ](http://jsbin.com/fosuzixiho/edit?html,output)

5. css-задача 2 (см. рисунок в 
[аттаче](https://yadi.sk/d/2HsmuYmsWjzxf)):
Реализовать список, если высота элементов списка неизвестна и зависит от текста внутри элемента.

[РЕЗУЛЬТАТ](http://jsbin.com/bulagikeza/edit?html,output)

6. css-задача 3 (см. рисунок в 
[аттаче](https://yadi.sk/d/2HsmuYmsWjzxf)):

Реализовать список, если ширина картинок неизвестна, при этом блок с текстом должен быть выровнен по правому краю картинки.

Реализовать треугольную стрелочку у каждого блока.

Следуйте принципам graceful degradation.

[РЕЗУЛЬТАТ](http://jsbin.com/ganiregiyi/edit?html,output)